［偷圖者死全家］福島玩命之旅 見證日本震後重生

首先講下啲基本野先

我由仙台出發，坐火車去福島縣嘅浪江站

單程盛惠¥1660

離福島第一核電廠最近、而維持運作嘅火車站分站係上面個粒星-浪江站，同下面嘅富岡站，中間個粒就係核電廠
（其實雙葉站、大野站先係最近，但浪江至富岡之間嘅列車服務仍未恢復）

本來打算聽日先去探險，但天氣報告話會落雨，決定提早行程
（如果落雨，我中嘅幅射量應該仲多 ）

仙台去浪江中間要係原之町轉車

等我po完先
唔好回住

重申一次，實際上係有安全、合法、簡單嘅方法參觀福島廢墟，大家千其唔好學我！

呢個係我嘅行程
由浪江站出發，行去富岡站

由宮城縣搭去福島縣途中
望出窗全部都係鄉下地方

到達新地，福島縣最北嘅站
個車站都有幾多人下

出面都仍然係鄉下地方

同一個車廂得幾丁友

呢條女同我一樣，由仙台坐到尾站
途中有除口罩食飯團

終於到原之町

轉車！直闖浪江！！！

有幾條友好明顯係黎觀光，圖入面個is聖戰份子上車仲問車掌係咪去浪江，另外有係日本仔咩住個釘滿動漫扣針嘅背囊、拎住個單反（我回程個陣都撞到佢，見到佢用個「咪」係車廂錄音，唔知做咩9。）

去到小高(otaka)站，即浪江前2個站，突然間有好多人落車 ，包括個單反毒撚
而個中東女人見咁多人落車，慌失失咁又跟埋落車 （我估佢本來應該想去浪江）

最後2個車廂得番咁少人

倒塌嘅屋

睇黎復興進度真係好快，離核電廠十公里都無嘅地方，竟然有班細路係到跑黎跑去，

重開

終於到左總站浪江（本來下個站係雙葉，但仲未開番，好似話2020年雙葉就會解封）

架車一到站，已經見到有2、30人等上車，應該大部分都係觀光客，聽到有人講普通話

個站無電子閘...個車掌拎個喼神出黎幫我嘟卡，但我餘額唔夠，最後用現金比

放大黎睇就會見到，車上面坐左好多人。

仲有幾個學生哥上車

浪江離核電廠唔夠10公里，所以其實真係復元得好快。

個車掌搞好耐

水印好煩，貼啲廢圖先

一個鐘有一班車

路線圖，富岡同浪江中間斷開左

呢個車站都唔算細，鄉下地方有好多站直頭無人駐守。圖中個2個人應該係準備上車

車站外面真係鬼影都無多隻，當時係星期日嘅12點。

附近有個空地，一堆唔知建築材料定廢物。有無人知個螺旋型物體係咩

「Carnival station 」，浪江嘅飲食街，打擊暴力團嘅模範地區，以前應該好熱鬧。
左面個3隻招財貓係咪中左幅射

全部鋪都拉哂閘，重申一次當日係星期日，同埋啲鋪頭已經無開一段長時間。
之後問過人浪江有無餐廳，（無食早餐 ，本新諗住幫襯下振興經濟）佢話餐廳星期日唔會開，我唔記得問返佢點解

飲食街嘅對面入口，有新鋪開張，但都係無開 :o）

終於唔洗睇個小學雞嘈交post

我一直向南行，眼見所有嘅鋪頭，都落咗閘，街上一個行人都見唔到。
間唔中會有一兩部私家車經過，個司機都會用好奇怪嘅眼神望住我

油站亦落左閘，間鋪入面無咩特別，所以無影低。

間唔中會見到啲無閘嘅鋪，中門大開，入面亂葬崗咁

有一個民居無關到門，想入就入，但我見咁多垃圾頂住個入口，費事走入去，伸長隻手影張相算

有無post漏？

lm

Lm

放心，你係出得咁少
無漏

1001先得咁少內容
真係多得班道德撚唔少

終於見到一間商戶有開，就係銀行

個自動門竟然有通電，一打開就係面包超人，好感動

入面一個人都無，左手面拉左閘，加手面有個atm(唔太肯定）

再向南出發，今次見到部廢車，駕駛席個窗唔知爆左定縮左落去，好奇嘅我當然要伸個龜頭入去睇下

原來個窗比人打爆左，天才嘅我馬上就知道係由外面打爆，所以啲玻璃係哂入面

後面有一堆衣物，好有可疑

嘩玩命好badass

留名

繼續行，遠離市中心，沿住馬路走進入郊區，一架車都無，發現一間旅館！

津田屋旅館，睇落幾新淨，唔似荒廢左幾年，唔通有開？

「OPEN！住一晚包2餐，盛惠¥3000」

抵到爛！即刻打開門睇下先！！

但鎖左...

但我諗應該係有人預訂佢先會開門，我見入面部汽水機都有著燈。隔著個窗見到個白板，寫左啲野。

寫著「3/9 9:00」唔知係9月3日 定 3月9日啦，可能個日有客人訂左房

LM

應該無三月九

過唔到9號

any more?

推

勁呀

幾吸引

差啲唔記得睇overlord
多謝巴打個名

大家今日係我香港之旅
今日放住咁多先 呢到一張ga 其日一細格 一日一張

3/9 日本係表示 3月9日

311

樓主死全家

樓豬po咗咁多嘢
又何解要死全家呢

9號當日已經有次7級前震
會唔會走左去避難中心之後就無返過去

留名等相

又開個新post 既？？

今次就爽手啦 抵讚 正皮

上個post變咗世界大戰 結果無圖無文

lm多次
上個post做乜鳩變大戰
睇就睇啦

去到後期我開追post 模式睇
希望呢個post 無喇

一開始用依個topic咪幾好

個水印細少少得唔得
太過eye catching focus唔到落啲圖啲內容度

樓主你入嘅地方同正式遊客區輻射量差幾多

吸哂啲精華派俾屋企人

津田屋旅館311之後無開

津田屋旅館應該已經變咗做大匠建設株式会社浪江営業所

諗住等到1001一次過追
點知

裝修都慳

唉…佢舊po話1年內唔翻香港
仲會去大陸
準備睇班大陸剷冚家死清光
最好樓豬去晒大陸咁多個省市
旅費我俾

新post lm

最好掘袋泥去大陸邊行邊灑

可能根本請唔到人黎裝修

來自香港嘅環保人士嚟種樹

偷圖者死全家

其實所謂禁止前進個 barrier 只係咁樣，估計樓主再行會見到好多

咁又係 , btw 白板 d 字唔通係今年寫的 (而非當年的字保留落黎)

遊記po都可以有負皮撚
連登真係咩人都有

叫樓主回程果時睇下有冇開
（首先樓主要有得返黎⋯⋯

犯法po都叫遊記po 咁我衝上你屋企寫個遊記都得啦

雖然樓主係on9有合法方式唔跟
但係唔叫遊記叫咩
唔通係法律po?

去到呢一刻樓主犯左咩法？

有新po真好，G持

樓主揀嗰條係咪國道 6 號？

其實係國道 level，仲高過縣道 level，根本復修第一時間就會整返好

其實國道 6 號 2014 年 9 月已經可以全面自由通行，許可證都唔駛

所以樓主成個 trip 應該連禁止進入區域都無入到？

好似核爆默示錄咁

成班人嗌哂犯法報驚
點知原來係樓主吹大咗冇入禁區咁就好笑

不是。

國道六號不容許 自動二輪、原動機付自転車、軽車両及歩行者 行
即係電單車，單車，行人都唔行得(理論上)

29頁

繼續

好感動
我打完啲野
大家仲會幫手搜集背景資料

3/9係解3月9

快d up圖

圖呢

係喎 ，終於搵到國道6號個禁止行人牌了

上個po無睇
上次世界大戰就係嘈樓主有無犯法？

上個po班小學雞話驚樓主返黎會傳d輻射比佢地

樓價終於有得跌 靠樓主

樓豬 靠你啦
犧牲小我 完成大我
為香港樓市而犧牲

今晚會唔會再出圖呀？追得好辛苦

流明

真係好撚on9
咩移動幅射源，笑到我傻

搵到條片，係樓主聲稱行的國道6號沿路幅射水平，2018年1月拍所以算新
(條片好嘈，最好熄聲睇)

最高應該 0.26 mR/hr
當樓主行四個鐘，最誇張應該會吸咗 4 x 0.26 mR/hr
其實同做一次全身檢查X光差唔多？

(利申：唔識，亂計)

成班off topic狗

學術討論可以過黎呢邊。

你呢段片唔知係車入面量定係車外面，所以都幾難評價

但日本政府一早計好:
來源:

測量區域係最大鑊既帰還困難区域，即係禁區中既禁區:

如果開車行過，你又落車(車外待機)的話，以下係被輻射照射量:

換算黎講，你係最大鑊既地方留一個鐘 = 係醫院照一次CT

原Post 係行過禁區，當最大鑊咁計，佢行4個鐘都只係照左4次CT

正呀！

睇返剛剛段片，佢寫放係車內計，所以同樓主一個人行路邊係有分別

亦係因為咁所以日本政府唔俾單車/機車/行人入既原因

終於可以睇得舒服啲

加油

加速啦樓主

新post加速就好

留名支持
希望可以快啲更新

LM
可以既話影既時候介紹番下實際行到咩位同埋影下D表示到時間既野比我地跟

暫時無晒小學雞好好多

正

Lm 支持

支持

More please!

LM

旅館都冇開樓主訓邊？

開住個po都覺得中幅射

終於有新圖

認真請教
點樣可以安全合法地去睇福島廢墟？

佢只係行4個鐘，行完搭返車去東京訓，甚至即日搭飛機返香港都仲得啦

樓主我想做xmen呀

MORE

樓主就係無
btw留名 加速

屌，又行得100m，出到佛誕都未出晒

留名樓主過唔到海關x光機

樓主加油💪，等你出文出圖！

條女好正 對腳有D肉咁想一路摸一路聞

日本日期格式 年-月-日 直落。
唔似香港，有人寫英式有人寫美式咁大整古。

再嚴格d ,年份會寫反天皇年號。

你老味...就黎廣告啲圖都多過你post啲圖

支持樓主抗舊泥返黎做記念
反正上個post都話政府搞掂哂

移動核電廠

Fallout

劉明

留明睇樓豬玩命
唔好再屌樓豬犯唔犯法、幅唔幅射喇，拜託！

強帖留名

點解咁怕俾人偷圖?

仲有隻早思雨 BTW BLOCKED

每影一張扣一下生命值

依加d網媒最撚中意mon實網上各大forum 之後有咩熱門嘅就攞黎做新聞厄view厄like引罵戰 零成本嘅宣傳手法

係 啲小學雞一入黎就屌樓主
無病呻吟 阻撚住哂

如果早思雨係小學雞
都識搵證據 論據 去支持自己既觀點

咁你依啲叫咩
特殊學校辯論隊？

8頁一張新圖都冇
全部舊post翻炒當新野出
樓主我屌你老母

比夠一打唔洗找

上左報啦

環球膠報都叫報？
Btw祝佢死全家

垃圾偷文賊 咁都叫上報

屌你老味啲網媒真係好唔要臉
偷撚哂我無水印啲圖，再cap埋對話
然後就自由發揮作故仔
真係祝佢死全家

佢post撚咗我個user name出黎
有無人幫我去留言：「人地有名你叫，留名等睇小編含家剷。 」

加速啦

唔止冚家剷,係上毀十八祖,下滅十八代,仲害埋平輩九族累街坊

Lm支持

屌，d人真係好白痴，標題黨極on 9
巴打真心支持你

一齊走去檢舉佢

肯出po未？

樓主幾時先行到大亞灣?

起晒幹做嘜春 靜靜地等樓主出post唔撚得?
上個post你出現率多到 細路仔嗌交咁

btw輕輕一推
樓主唔該出快d

係咪已經po完哂啲圖

New post lm

屌咁撚仆街架！

btw等update
樓主記得雞乸咁大個水印

偷圖真係垃圾黎

個post 好撚多幅射, 走先

偷圖死全家

出POST啦屌

出嘢快少少唔該

日本妹more

Btw有post睇未？

綱上大撚把呢d相洗唔洗唔大個水印仲要死全家你d相係核電廠入面先啦

死撚開啦你

無知真係累己累人

無圖啦

網上連片都有你慢慢睇d廢相啦

相係樓主水唔水印關你條垃圾記者撚事咩

仲有大把貨
大家唔洗擔心

最近核電廠的位置 係去到邊到？

加速

原來環球膠報篇野寫「上」
姐係諗住出埋下

你唔出post個妓者點交稿

但你班記者事實真係偷左人相wo

全部水印加句「環球膠報死全家」
睇佢點交稿

妓者質素

一日一張睇好辛苦都係不了
不過俾正評先

留明

留個名先

d相係佢既,佢user name叫偷圖死全家,有咩問題?
收左人份糧就盡責d啦,成日諗埋d屎橋無出息呀記者朋友

仆街，幫埋佢宣傳

「環球膠報」（WFC Daily），為一個facebook專頁，以高登討論區文化作招徠，為「新傳媒集團」旗下專頁，現有近100萬人讚好

你死啦，叫羊生老母…

偷圖為生仲咁撚大聲

Content farm

當初樓主自己講係犯法
標題黨？

快d出圖

樓豬無圖都推到兩個post

仲未有新圖

等到有D 無瘾
幾時先有更新呀樓主

明明香港係個國際城市，但到宜家都有唔少人覺得輻射會傳染 連上個網，做吓資料搜集都冇果埋真心on9、無知到喊

無知果個會唔會係你

啲人以為係傷風感冒

幾時再分享

點解樓主會咁對我！
得閒我就開黎睇有冇新野
復活節都未完啦咁樣

今個post會唔會好似上一個咁
得少少圖

佢不嬲都夜晚更新傢啦
臨訓前睇一次就夠

樓主加油呀 你唔返香港就得

幾時有新野睇 次次見到多咗咁多cm就以為有update

幾日前已經開左post，到以家都係得果少少圖

仆街 到樓主出到一半圖個陣
核電廠已經可以開放俾公眾參觀了

？

樓豬快出po

真心講句，一直都無人話係傳染
係擔心樓主隨身物品有輻射塵，唔係擔心樓主中輻射
屌樓主中輻射佢死佢事啦關我撚事咩
不過隔離post已經有唔少人講左
其實而家黎講如果樓主唔係周圍撩周圍搞既話應該唔會有太多甚至應該無輻射塵

連追post睇清楚人地講咩都唔肯果下真心on9、無知到喊

好啦唔嘈啦，陣間又比班on9仔話我道德撚話阻住佢地追post
明明就係樓主少貨仔
想學術討論可以過去隔離post

不如樓主試下爛尾先
再過埋暑假先再出POST
咁果份鳩報咪局住出唔到下集爛尾囉

一日出十幾張圖
仲要圖文並茂
快過好多高登講故佬啦

真心 支持

唔撚好比d垃圾網報偷圖

支持
唔洗理佢地wor

追到live

行行下突然見到間自助洗衣鋪 ，24小時，年中無休，仲可能帶埋寵物入鋪

道自動門本身關埋，但無鎖到，所以大力少少就拉得開

好多衫褲漏左係到

唱錢機！唔通有錢執？

唱錢機入面...
當然唔會有錢留比我
唔知係比人爆左，定店主走之前拎哂啲錢，無鎖番

有好多期jump
我唔記得左check係咪7年前嘅期

其實依家po到既果啲相係禁區前定已經走入左禁區？

仍然係安全區

所以話，唔洗犯法都可以探索廢墟

幾時po 到禁區

到時你咪知

等緊

返到黎變x-men

就黎行到雙葉啦（個牌話）

影下周圍風景先

前面即將進入封鎖區
要轉左
你估我會唔會聽個牌講

突然開始有幾架車駛過
我估有啲人星期日會番屋企

繼續向南行

隔離條大馬路好多車（放大就睇到）
來住富岡-浪江嘅馬路無封到

真係討論就爬文，認真唔會曬時間逐個逐個留言睇

速度

樓主每晚訓邊度 ？

想知

留名學野。

自己屋企

禁區 那裡有酒店？

樓主開頭已經講左，路程只係4個鐘，行完即日搭飛機返香港都夠時間

屌一日得咁少

google 街景 2013年中
去過哂核電廠周邊既地方喎
有無人可以解釋下？

點解啲人話要小心你

每日得幾張圖 可以更新到2046

學術討論:
因為D人駁唔到...

個個中學雞上身，讀過下初中物理就以為輻射污染地一定要等幾千年後等幾個半衰期先可以住人。同香港唔會報導太多日本輻射新聞，結果大量人以為日本政府+東京電力乜都冇做係度等半衰期過。我話七年已經好耐佢地班初中小學雞全部覺得發現新大陸

我係另一個Post *(上面條link) 貼晒日本pdf / 新聞 / 資料 / 片，結果罵我果d人全部收晒皮

樓主應該諗住2020先出禁區圖
到時大家去福島可以係近啲既車站落車
再跟住呢個post去參觀

留名加速

但要係果邊探險都唔係即日完成，逗留都要搵地方訓架

屌那星，廣告圖都多撚過你post既圖

認真 成身塵 啲毛冷類真係dom 晒佢好啲

開兩個po得幾張圖hea鳩我地

屌,出得好撚慢
日撚日得嗰幾張相, 寫得嗰一百個字都冇
小學生咩

去得四粒鐘可以有幾多相丫，開post咁撚多日仲係禁區外圍

又係你條煩友 你又乜料呀笑人中學物理 PHD?

hi小編
環球膠報含家產

広島，長崎呢

求鳩其映d相就當自己勇士咁，到宜家都未post到內圍相，我企定定東南西北映都4張唔同景啦，post到出年都未撚post到內圍

其實連登仔同賭馬廢老屌鳩巴士佬有咩分別
樓主慢慢出
話到明4粒鐘貨仔，一個po出哂咪又比人屌

廣島長崎一早冇問題啦 上星期去廣島玩先去完個原爆中心點 都咁多年咩污都除晒同埋果時嘅核彈威力都冇依加咁勁

係咪4男2女組合

唔好理d煩膠啦 樓主
繼續更新 好想睇

唔係啦

各位學術派人士請去另一個Post討論
唔好比早思雨引到大家

支持痴線POST~~

更新得好慢

屌，我要叫定個孫到時篇文結局cap出黎燒比我睇

最緊要出文
慢慢出都唔緊要

偷圖死全家啦content farm

有新圖未阿

又一件無知撚

lm but too slow

快d得唔得

太慢.....

慢成咁 唔知仲以為你去左北韓

事實係radioactivity係唔會傳染，樓主最多都係carry d radioactive嘅substances走黎走去。有錯？

其實從來無人講過會傳染，係早思雨條友亂講

揮手

咪撚屈人啦屌你老母

第一個POST

#184
#216
#343
#346
#372

其他我唔quote了

已block

屌你樓主 出快少少啦 一陣又十版互屌都無文睇

行行下見到呢架車駛入呢間屋，好驚啲架休屎忽痕報串 （雖然仍然係合法區域）

再行多兩步，發現左呢一戶（個門牌比個家字遮咗）

[img]
究竟呢間屋有咩咁特別？
......
...
..
.
.

[img]
個窗爆左

頂

其實我掙扎咗好耐入唔入去
一來，我知道隔黎個間屋係有人嘅
二來，要爬入去相當有難度（個窗有心口咁高），好驚比玻璃𠝹傷
最終：好奇心>恐懼

一入到去，有雪櫃，昇盤，食飯枱，餐具，應該係dining room

隔離應該係客廳

走廊盡頭有樓梯，上二樓睇下先

應該係女仔房

有啲歷史/文書專門書，房主應該係大學生

個櫃咁樣，臨走前怱忙拎走啲重要野？

有cd鋼琴，應該家底唔錯+幾有修養

福射
文盲都搞網媒

Live

樓主落水印嘅決定真係相當明智

有文未

其實去左一個地方 行成個鐘都無人 係幾型

呢d仆街真係要死全家

早幾年有舖廢墟癮
去到乜人都冇大把n年前遺物，真係幾過癮

點同橙呢兩個文匯/中聯辦網媒真係好劣質

push

睇完間屋啲相好寒 係咪得我覺得好恐怖

一日出一篇

分分鍾殺撚埋人都冇人知

硬係覺得樓主係個間房逗留咁耐
其實係想搵條女既底褲黎j

螺旋物係 絕緣啞樽 你坐東鐵望望條高壓電纜都有 明顯係車站掉出來

入屋

催人出文、嫌出得少嗰啲人係咪驚自己早死過樓主？唔擺得幾耐

真心問，你見到旅館個啲直接打爆玻璃入去得唔得？
周圍都無人，警察又唔會特登去捉你
入左去睇下有無發現都好

出post未？

支持樓主
垃圾網媒行開一面
反對的就咪轉載

有冇輻射計？

Lmtw

你係咪以為玻璃好似拍戲咁
一打就爆？
窗邊個啲碎片幾撚麻煩你知唔知

垃圾 ing chinese 網媒
唔敢quote網名?

Live 左，樓主出快d

樓主 我認真 你琴晚訓邊？邊度搵野食搵水飲 ？

我機械人黎
核動力發電
唔洗食野飲野訓教

文

支持你！ 不過唔好返香港 累全港人陪你埋單

好撚無情

快d update la

正評

爛窗 亂屋 關唔關地震之後又海嘯

亂up

冇腦既小學雞

keep going

你千其唔好返大陸，累全港同你埋單

好似喪屍片啲場景

考下大家，呢舊野好多日本家庭都有，究竟係咩黎

我聞到寶藏嘅味道

Po番上2樓嘅樓梯

應該係主人房 藍布我打開黎睇過，下面係%¥@？+#...

另一間房，亂葬岡，好多玩具

Btw搵到全家幅...po唔po好

建議樓主出快少少
雖然好有興趣睇
但真係睇到無晒癮

神壇?拜祖先

好想知藍布下面係咩

唔好貼人全家幅
做人有品d好

神檀
但唔係拜祖先

樓主好慢

間屋好靚

雖然係犯法 但好欣賞你有咁既勇氣

日本人屋企真係有好多書，唔似得香港
（雖然我覺得睇書係一樣好落後嘅行為）

睇得出呢家人執行李有幾怱忙

門邊掛住一堆紙鶴，但可惜佢地無得到祝福

餐具唔見有食物係上面

雪櫃入面咩都無，應該係怕發臭，走前清走左，好有手尾

有好多紫菜 （利申：當日無食早餐+無帶水入去，好撚口乾 ）

全家幅

底褲呢

好慘，但多謝樓豬嘅死亡直播

LM, 已正評, 樓主KEEP住UPDATE就得, 唔洗趕

好多update

你見到有人返去係因為佢地走嗰時好急 冇機會執嘢 所以而家慢慢解封 佢地就逐戶逐戶返去攞返啲想要嘅嘢 你冇任何證明文件就入人地間屋 我驚你會俾人以為你去偷嘢

好明顯樓豬返左黎香港幾日啦

比個叻你

所以影相證明無偷野

屌你叫撚左你咪撚貼人全家幅出黎都仲要貼

負評

加油樓主

有冇人都覺得有少少當年紅van個故咁既feel

一日一篇，好慢啫。

pish

就算唔係核災區
仙台福島附近d城郊一樣係咁少人
我之前去宮城沿海d屋係吉哂

支持樓主
垃圾網媒死全家生cancer
鬧戰報警撚死全家生cancer

松島呢?

藍布下面係咩？

睇樓主出post等到頸都長

呢個post真係要隔幾日入來一次，然後開追故模式

好睇 拜託樓主唔好爛尾

無恥偷圖網媒死全家

列作傻人發現案處理
報案果個

垃圾篤灰狗 祝你死全家歿三代

係除佢自己之外正負18+方圓9先真

繼續追post

再留名

好撚on9 樓主邊到有入禁區

松島因為地形冇點受破壞
去遠小小好似石卷個d就見到

好撚無品

福島已經「康復」？！
專題報導 - 2018-03-09
2011年3月11日，日本東北部發生尼克特制9级地震，威力強大的海嘯摧毀了岩手、宮城和福島三縣沿海地區，並導致福島第一核電站損毀，引發核災。7年後的今天，仍有無數災民暫住異鄉，未能回家。日本政府近年大力在災區「清除輻射」，去年更撤銷部分災區的疏散令，聲稱遷回疏散區是安全的，鼓勵災民回家。不過，受到嚴重輻射污染的災區真的能在短短數年內「康復」嗎？

答案：不能。

綠色和平去年9月和10月調查福島縣浪江町及飯舘村露天地方的輻射水平，在森林、道路、農田等，以輻射探測儀器記錄了超過四萬個讀數。調查顯示，浪江町禁區大堀其中一處的輻射水平，比國際放射防護委員會（ICRP）建議的公眾可接受上限（每年 1 毫西弗）高100倍，輻射風險更可能持續到2050以至下個世紀，足見福島仍然處於水深火熱。

另一方面，災難發生後，日本政府派人到災區「清除輻射」，挖走道路／建築物附近的表土，然後蓋上無輻射的泥土，並聲稱除核成功。然而，綠色和平卻發現再污染的情況。在飯舘村，綠色和平從一所已「清除輻射」的民居中，發現其輻射水平自2016年起不但沒有顯著下降，反而有所上升。飯舘村超過七成面積由山林覆蓋，但政府的清除工作並不包括山林。綠色和平估計，該民居正是受到附近山林的輻射物質影響。由此證明，福島的輻射危機仍未解除，日本政府的清除工作失敗告終。綠色和平要求日本政府接納聯合國人權委員會的建議，停止2023年開闢隔離區的計劃，又保障災民的健康和人權，維持財政協助。

福島核災的禍害證明核電並不安全，對人類和環境的威脅極為深遠。為避免類似福島的重大核災，全球各地必須淘汰核電，採用安全和清潔的可再生能源，邁向零碳、無核未來，保障人類的福祉。

覺得睇書係好落後既行為 負評

係咪完左喇其實

樓主去咗邊

可以加速嗎？
而家兩日入一次黎都覺得啲人減小留言緊，姐係開始小人入黎追
加速小小啦樓主

311 7週年留名

個日本妹靚唔靚

3.11 7週年留名

新圖呢

叫你唔好po全家幅樓主就要po
update又慢
垃圾

咁就真係7年

為左紀錄311，我今晚會po到進入禁區為止

紀念

樓主有鋪排架wor

繼續向南，見到有啲工程車，唔知係最近、定7年前

前面前到啲野

有欄

右手面有間屋，見到窗邊有人影，後園有修剪過，好驚
即刻屏息靜氣，費事比人發現報串

前面就係封鎖區

Lm
樓主好有勇氣

f5

快啲

來吧

利申：本人之後 沒有 進入禁區
而是採取另一條合法嘅路繼續探險
之前只係想嘩眾取寵

報警撚可以收收皮先

咁你都可以收皮了

岩啦 帶d輻射番黎香港 支持香港一鑊熟

係咪完左

之後繼續向 南 行

見到棵果樹，ok，你挑起我興趣了

乾掙掙 但好重柑味

我實信樓主冇入禁區
影多d禁區外嘅風景，唔該

樓主咁細膽，一定唔會夠膽入禁區
推下，麻煩多啲相thanks

係啦咁冇膽。
出多啲相，
同埋你個水印太淺色。

痴線
真係食咗

禁區啊

下回預告：發現值錢野

去Chernobyl 個d導遊千叮萬囑唔可以係high radioactive 既地方飲食
樓主

Rip

食左

樓主應該無食到，只係聞，我估

完

快撚啲啦

好緊張呀

張張圖都整五隻大字 搞到冇癮睇

開始睇到隔住個mon都吸到d輻射

依舊，每日兩個post....
完

支持樓主 高質post
p.s.報警撚同偷圖死全家

邊位小編呀 催交稿呀？

負評比貼人全家幅

真係幾玩命吓

巴打去嗰邊有冇帶口罩？

有帶應該都冇乜用

口罩得
Condom都得啦

睇書係落後嘅行為
影人全家幅

On9 垃圾遊記

食屎狗

福島有冇雞叫？

朝頭早可能有
我12點先到，唔太清楚

總結：樓主先係小學雞

樓豬真係on99 呃like呃左咁耐先話自己講大話無入到禁區 仲要咁多日先出得幾個po

成篇遊記咁撚on9可以負評然後出返去

厚德邨德道樓居民
支那背景呃like content farm
611人海戰術組討日分隊

樓主真好野一次過撚曬3邊

呢篇野sd比早咩咩睇就岩

樓主平時應該係死毒撚黎
靠做埋d19野吸引人注意
人地屋企人得撚罪左你？你做咩撚野貼人相出黎？
覺得好撚威？

食屎啦你

真係隔幾日入黎都唔知睇唔睇到二篇

見到福島 就諗會唔會真係有哥斯拉

支持樓主

又要威話入禁區
又死都要戴撚返個頭盔
垃圾

樓上d人真心定假膠
樓主繼續出遊記

劉名

爽手啦
出圖洗幾耐呀
南邊呀 唔係禁區呀嗎

癡線佬！

啲圖好似 pubg 啲荒廢地方咁

會唔會出撚左咁多日先怕報警撚?
算啦無野好講 樓主加速

幾時睇完

出文未啊
快d啦樓主

唉補選on99
今日無心情

出la出la

懶出就認啦on9
錯手Post1好奇㩒入追到依家都唔知幾時先追完

完全唔想再追

更未

出文未

姚教授

望住樓主d相唔知點解個心底黑暗面浮晒上腦

我都係 班泛民咁都贏到兩個

係咪都on99
無心情㗎啦

都話有賊㗎啦，
上個post有2條友係咁叫樓主唔好落水印
仲屌樓主咁樣做俾人印象唔好
大種乞衣偷料賊

係咪已經完左

出咗事

出未呀 定變咗xmen呀你老母

好期待

支持留名
樓主快D update

哇 樓主尋晚都冇再post...
頂冇野好再追

報紙佬專業啲啦好無 圖都偷無撚品到

雷聲大雨點小完全可以形容依個post .

Hello 無圖

加油, 好想睇呀

尾已爛？

屌，未見過人出得咁慢

日本有個阿叔入咗福島照顧啲動物，比警察拉左6次，寫封道歉信就冇事跟住又入過去。樓主咪咁生人唔生膽啦，輻射都唔驚，驚連登鍵盤戰士報警？

催稿果D 交稿費啦

樓主成個小學雞咁 尊重下人地得唔得
講嘢成個mk仔咁
非法入去唔再講
又係火車影人地 又話咩單反毒撚中東女人
入到人地屋企又影人地全家合照
仲要唔驚死去搞d植物

成日話香港人去到日本影衰晒
咪就係樓主呢啲人

利申對福島好有興趣 早幾年去過小高
岩岩攞到批准遲啲可以跟政府人員入禁區

留底戶口 同電話

等睇你高質post?
跟政府人員去 咪睇唔到真實既一面?

自己行入去又會睇到啲咩？行入去都無左半日
你慌佢真係會行到入去核電廠出面咩

樓主還健在嗎？

點解你覺得有人會偷你圖

偷左啦傻閪，柒少陣當幫忙好無

又冇文？

垃圾

想串人但又懶追post, 成陣味

記得樓主話成個旅程行4個鐘,即係樓主應該行完先出POST,但都可以一日都冇一個POST,究竟樓主平時係度做D咩

人地唔洗返工/返學,無私事
分分鐘睇住LIHKG出圖比你咩
唔等得就唔好睇啦 嘈

四個鐘全程行 唔飲唔食唔屙？

第二日冇update啦

其實係咪完左post
已經第2日無野睇

行行下見到個好得意嘅窿

入面全部垃圾

對面係咁樣

汽水機比人打劫？

拜下神先...
好似有啲野............
........
......

.....

...

..

.

錢呀！！！！！！（幾十¥）

好差既旅行

點樣up片？

本來都好期待樓主的遊記（由第一個Post好早已經開始追）
不過真係出得太慢，一日出得一篇（尋日係冇出）
今次呢篇仲要50字都冇
唉，你都係算啦

樓主紮營？

你開個新account再放上YouTube?
Btw 出快啲 好想睇

Btw樓主出咁慢會愈來愈少人入嚟睇 唔想爛尾

屌 好學唔學，學埋富奸啲衰野

唔想睇 千其唔好up

真係忍唔住要出聲...
嫌慢唔撚好睇囉
我出po本來就係想整理下自己嘅所見所聞，順便做個紀錄
有無人睇真係唔care

佢地就係要你嬲 係連登做咩都錯架 所以唔洗同佢地認真

dllm樓主真係唔hi唔鬆化
水9咁多人入黎，製造咗咁多輿論，然後話只係想整理自己嘅所見所聞
你睇吓你第一個post嘅內容同宜家有幾大對脾

"是咁的，2018年3月4日，我去咗311地震重災區，入侵受幅射污染嘅地區。

在此強調，整個過程都係非法嘅。"

又要做雞又要攞貞節牌坊

慢慢等你 每日一編

又一日

要整理所見所聞，何必一定要po上連登

想唔想人睇你自己知啦

唔夠貨唔夠料好易俾人屌架

慢慢黎啦
唔洗理佢地喎
有心睇既 你一星期一篇都係會睇
樓主加油

正宗雷聲大雨點小。睇圖加幾粒字，我都唔介意，但更新得好慢

自己做紀錄駛撚放forum吊你老味

祝樓主生癌死

收爹啦你，你唔想彩無人迫你入黎睇
有大把人想睇，唔該你依種廢人出返去

收皮啦樓豬 咁鍾意整理自己所見所聞開個私人blog咪得囉 洗鬼開po咩 而家比人洗哂版你要睇返自己啲紀錄好麻煩架啵

拿講返句公道說話
樓主你預幾多日update一次?
講定先大家好做啦下

認同
但如果可以出快小小就最好啦

快啲啦

...我差唔多日日都有update...
你係食矇左定未訓醒

出條片先
係個「唔應該有人存在嘅區域」行行下
突然出現廣播
老實講個感覺好恐怖
好似參與緊死亡遊戲咁

日本唔太好，但內容大概係叫人防止火災，唔好係區內生火

睇到個post竟然有更新嚇到我叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左第一句都讀曬，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

沿途一直無人？連職員都無？
好似好易就到去咁

打錯
日本好好
係日文唔太好

樓主，開始小人回你post，希望小左人留言你都有動力，做得齊你個紀錄啦，我就打算一個月後先返黎睇你紀錄

希望你一個月後出得完

但update真係好慢

樓主 慢慢出
你咪慢慢追囉

再發現invadeable嘅屋，應該係農家黎

但今次有啲kick手，屋主只用一石、一棍、一木板就將間屋封得密不透風、天衣無縫

但我都唔係省油嘅燈，首先搬走舊石，再踢走碌竹，木板馬上應聲倒地

但屋主仍有後著，窗邊大量嘅碎片對住我張牙舞爪，窗後更是埋下玻璃碎陷阱，一但中伏，非死即傷。

如此神機妙算，相信屋主係一位進入左八奇思考領域嘅高手，係呢場頭腦戰中，我認輸了。

不過論到肉體戰，在下絕不會認輸
用強大嘅身體能力強行突破

做乜鳩拆人間屋

屌入人地間屋好撚無禮貌
陣間屋主返黎以為有人爆格嚇鳩死

一野拆尻左

多謝你咁無品 先有得睇啲咁筍嘢

睇住入面入有開槍打撚死你

睇住入面有人開槍打撚死你

有冇人睇真係唔care
咁你整個PowerPoint 自己打飛機啦
利申 冇再追 純粹見到禁入黎

樓主好波

我個孫都就出世

又live 喇

下年先返黎再睇

一入去，就見到個靈堂

呢間太多雜物，行得好辛苦

個屋主勁多陷阱，我行到黎呢到，道門突然跌落黎

Hi你老母咩
人手filter都咁多人正皮個留言

樓上成堆大種乞衣當自己係恩主

警告你咪入黎呀 咁都跌你唔死

行路撚變左入屋撚
真心無眼睇 出返去先

樓主你仲夠膽摘啲植物
你睇下呢個節目

樓主覺得犯法嘢夠型呀

浴室

洗衣機

洗手間

發現月餅盒
唔知阿婆收埋幾多錢呢

相...全部都係相

D人係咪死晒。。。。
點解會留低d相

Btw,你有冇擺返d相入盒

不安

好仆街

走果陣有沒幫佢封番間屋

又live左

諗住隔咗幾日入嚟睇會繼續行
點知都仲係講緊點爆入人間屋

非法爆入屋 推到樓豬俾人拉

你係咪比輻射射到傻撚咗
鋪曬人哋啲相出嚟
咁仆街嘅遊記我都係第一次見

入到人地屋企就尊重下人啦
成個小學雞咁

啲相咁樣平放
睇嚟係樓主個仆街突登摷出嚟咁樣擺
依個遊記真係垃撚垃
一開始就話咩過程反法
出post又慢
而家仲爆格影埋人全家幅

為左出名咩都做得出

太多道德撚
間屋擺明已經荒廢
根本屋主就唔會知/care

係你唔應該咁做 關荒廢咩事

人地就咁擺o係到o的相你影係一回事
人地個盒收埋左o的相你摷哂出黎影又一回事
完全冇尊重過o個家人

間屋亂到咁
佢地走嘅時候真係好衝亡

人哋玩廢攝最基本規矩就係唔會侵犯人哋私隱 有啲嘢你用文字描述出嚟咪得囉
有景唔影偏偏揀人啲相鋪曬出嚟 格又打到細細條
家陣係去影廢墟定影人哋屋企呀
旅遊台咁多切爾諾貝爾post 有邊個會走去抄人哋屋企啲財物

鬼佬做：好型、好大膽
樓主做：好無品、影衰哂

agger

之前大大聲話樓主淨係行 唔會搞沿路既野所以好安全班友去撚咗邊？

愈睇愈唔對路
一次過放哂所有相出黎啦又唔係live
仲有好post唔post放人地啲私隱出黎
真係

靈堂都影已經覺得 就咁一條線就當遮左...
個盒仲要拎哂出黎咁樣影
正常人都識避忌下掛
用小小文字修飾下入面都係舊照
咁咪算囉，真係

佢似係拎完出黎冇擺返好Tim....

走入去人地間屋就on9啦

想問係咪成程都係爆屋冇其他野睇？

不請自來
叫你唔好入仲搞搞震
責7死你就啱

諗住見人都係去睇下災區睇下d動物，影下環境度下輻射咁
點知樓主就走入去人地間屋度影人靈堂影人全家幅
真係幫唔落

變曬質

咁q多塵實好多幅射

都已經唔係廢墟咁簡單，爆埋入人地屋企

「竊書不能算偷……竊書！…… 讀書人的事，能算偷麼？」

白撚痴，人地封得間屋即係佢返過黎啦
邊有人走難仲有時間封屋呀
擺明間屋有人返過來執野

痴撚線，你非法闖入禁區都已經算撚數，你仲要離譜到爆埋入屋，影人全家福擺上網，好懷疑你鏡頭背後應該有偷竊行為

支持樓主
對又好錯又好
一場去過
無理由唔俾多啲人見識下
但希望唔好有第二個人去。

多咗喇

早左入黎 唉

屌你老母有新圖未呀

人地家人無情白事咁樣比你擺上來
你過唔過意得去

道德撚全面進場

道德撚正仆街

唔識野就收聲啦 dllm

已經睇到呢個po嘅pattern

樓主出po>道德撚屌9樓主>樓主唔撚出>道德撚比人屌番轉頭>樓主出po...

樓主
強烈勸你咪撚再搞人地屋企啲野
另外 你連幅射計都冇
好大理由你身上已經爆哂錶
咪撚番黎香港累人
另外 請呢個post識日文既麻煩打去日本報警 話比佢地有呢件事
最後 希望香港入境介入調查

貼哂證據上forum 樓豬真係醒撚到呢

洗定屎忽等坐啦on99

原來屌樓主偷入人地屋企 拎人地d野出黎影相都叫道德撚
屋主都封住唔想人入 樓主格硬入去 重要屌人set陷阱陰佢
咁撚mk 咁撚on9都有人撐

連登已經比班on9仔入侵

你道德底線係咪低到入去地核?

而家係爆格,有冇偷野都好已經坐得監
連登多On9都唔係第一日先知,估唔到犯法仲可以串柒柒

希望咁多位巴打可以係呢個post討論或者比意見點樣從法律途徑去追擊樓主 等佢唔好影衰香港同埋話比啲小學雞聽做任何野都要負上責任 三思而後行

推到樓豬仆街

真係撚樣黎，樓主係咪覺得自己好撚幽默姐

其實樓豬將心比心
你改個咁嘅名 都應該好憎人偷你圖
但點解你覺得自己爆人間屋 影哂人地啲私隱就冇問題？
解釋下

仆街了，道德撚已經成為左主流聲音
我都係摺一摺先

嘩 咁撚串話人道德撚
咁你偷你圖你又屌哂鬼？
你有冇品？
你老母係咪冇教你？
真係燥撚左
推到樓豬仆街

又一班臭蟲攪到無野睇

POST就POST啦, 理撚佢地咩

回一回帶，究竟藍色帆布入面係乜野黎？

摺啦 咪撚再上黎呀

佢擺明愈屌愈興奮啦，你慌佢唔貼

交比haters自由想像

收皮啦 等坐監啦

咁如果我見你屋企冇人時爆入去你間屋
影哂你同你家人o的相放上黎
都係算訪問o下你屋企姐

樓主
唔洗理佢地

叫樓主唔應該擅自走入人地屋企同po人地啲相上嚟嘅人竟然畀人話係道德撚
我仲要同呢班話人道德撚嘅人一齊住響同一個香港
會唔會有朝一日出街嗰陣畀人爆咗入屋再po埋我上連登

正宗又要威又要載頭盔

戴

樓上班友知唔知咩係道德撚
一直以嚟道德撚都係話啲用過分嘅道德規範去度人而自己又企喺道德高地屌鳩人嘅撚樣，用正確同合理嘅道德標準去批評人唔算係道德撚
而家樓主又老爆又放人全家幅出嚟
無論法律上同道德上都錯撚曬
唔知咩係道德撚就唔好亂咁話人
聽日返學呀早啲訓啦

又多死mk又多中學雞
On撚9

加油呀樓主

個post同我想像中完全唔同
諗住睇樓主行過封鎖區，影下啲廢墟外表/周圍環境咁，點知變左睇樓主拆屋同爆格

厚德邨德道樓居民又畀人吹雞返黎開大會啦
d偷料狗又話呢個po已經無人睇既?
咪又係24小時痴住個moon睇住曬

樓主繼續po啦唔洗理佢地,不過記住

一
定
要
加
水
印

樓主有求真精神

爆格都叫求真
笑撚左

根本樓主就已經有問題啦
仲有班傻9跟手

鬼佬咁做：型，有冒險精神
樓主咁做：柒，犯罪

不過點都好，都唔支持樓主爆格入人地屋

唔駛理班破壞人，繼續貼圖plx

樓主好on9
一開始又要懶型出post
而家多小小人屌就話要摺埋
想睇啲人又無得睇
兩頭唔到岸
唔撚知想點
好撚婆媽
就算你點勇點闖入禁區影咗啲咩驚天大秘密
你都係一件垃圾

呢啲受過輻射污染嘅廢墟，入面啲都係廢棄哂㗎啦，咁緊張做乜？啲考古佬挖人啲墓咪仲仆街，有冇得物主同意？你入博物館睇嘢嗰陣又唔小9佢？

Rrsident evil 7

咁垃圾嘅類比你都講得出
就算間房入面嘅嘢唔用得都好，始終都係有人擁有，人地間唔中返嚟唔通又同你講咩 而且間房仲要比房主刻意封著，樓主強行進入都無問題？
你講考古仲好笑，有邊個人可以有金字塔/秦皇陵嘅擁有權呀？咁多年後歸左政府咪比啲考古學家發掘囉，考古學家拎正牌發掘，樓主擅自入房，加上考古學家發掘古蹟係想比大家了解更多古人嘅事，樓主老爆影人靈堂又係想比大家知道封鎖區嘅靈堂咩樣？
明白兩者分別未？

乜撚嘢廢墟姐 你又未入到封鎖區
個到仲係人地屋企黎 只係人地未返黎住
淨係睇下影下間屋無咩嘢
但係影靈堂影人全家幅就已經over左
尊重下人地都唔識仲話人道德撚
而家啲連登小學雞係咪連尊重都唔識

一開post又懶型咁影鳩其他人
跟住寫嘢又無內容無營養
然後入面有咩潛在危險又唔知 走去搞啲植物
入面空氣輻射水平係安全
但係啲植物係吸左好多輻射
祝樓主身體健康

點解會咁多負皮既

你自己講出黎都有前設啦，想俾人了解多啲古人嘅嘢就可以老爆人個墓。而家係要講道德呀，就算政府都唔應該攞人啲嘢啦。挖圖坦卡門出黎嗰陣有冇得人同意？人哋包到成個木乃伊咁整哂陣咁就係想重生，你一嘢攞人出黎道唔道德呀？我唔評論樓主啱唔啱，我淨係想睇埋個post, 同埋好憎人講道德又多重標準囉。

樓豬而家喺香港定日本？
喺香港嘅話 我就報警
喺日本嘅話 我就報入境

你地可以負皮我
但唔可以負皮呢個巴打
因為佢講嘅係事實
你地剩係屌我唔屌鬼佬

其實你自己咪又係雙重標準
人偷你圖就死全家
你爆人格 影人地全家幅出黎就冇野？

駁唔到

外國好多廢屋廢倉，咪又係寫唔准入，啲細路咪又係咁走入去玩，東摷西摷，好大件事咩？如果樓主標題係偷拍日本妹，你估啲人會嘈？個個除定褲催樓主出post 都似。

又話摺埋？ 走啦屌你老母

擅闖民居都咁大聲係到講

人地封住屋企唔想比你入

係要扮型拆人野走入去

臭蟲論

人地外國唔當係一回事呀，係你哋聖人上身講到好大件事咁，臭乜嘢蟲論呀？

外國一樣有壞人
點解你會覺得外國人做過既野就冇問題？
你係咪啲mk仔未去過外國生活？
外國人一樣會有周街屙尿

原來樓主入果間係廢屋廢倉

外國咁做 所以我地咁做都無問題

有問題都係小問題，你哋係咪固執得咁痴線呀？好多時啲歷史照片都係咁樣留低，有咩問題呢？嗰度啲屋再過幾十年都唔會有人返去住，現實啲啦。

而家係青島旅行緊，有排都唔返香港，打9我呀笨

已報公安

而家有唔少人都入去廢墟影相, 開左FB PAGE
前題係唔破壞同帶走入面既野

你睇下你條傻鳩驚撚到
笑到仆街 中二病味重到臭
你有種咪一世都唔好返香港囉垃圾

香港咁垃圾
緊係咁返啦

唔返

嗰度啲屋再過幾十年都唔會有人返去住

你話? 你係屋主?

走住黎屌

愈做愈柒

跌落地拿返渣砂

首先我係話兩樣野性質唔同無得咁類比，
另外當你兩樣野一樣，掘人墓=仆街
即係樓主都係仆街啦，咁你又支持樓主？
仲話咩阻住你追post，樓主未比人屌之前都出得好慢啦 幾日先出幾張圖

你冬天過東北睇下啦，唔計你輻射，年年落大雪，間屋冇人鏟雪，唔使幾年都冧頂啦，仲有日晒雨淋打風果啲，住條毛咩，重建就得。

我理得樓主係咪仆街啫，我又唔係正義撚，既然樓主都影咗相啦咪睇埋先囉，而家冇得睇啦。

愈講愈遠 間樓明顯唔係廢屋

人地返到黎封住間屋又代表咩呀?

姐係以後有人做仆街野唔屌得嫁 人地都未share完

不嬲高登仔都鍾意睇人做仆街野傢啦
係連登成班mk/5p以為自己上緊facebook
係啲女面前扮哂正義/道德撚
搞到變哂質

你明就好啦，屌遲一陣會死咩

真心定曲線

集思廣益
想問下可以從法律途徑去令樓豬負責任？
要知樓豬本人身份 警方好容易就查到
但問題係可以用咩黎告樓豬？
證據已經有 就係佢去左福島污染區 仲要爆人屋
希望各位巴打可以比多啲意見 再行動

成班道德怪唔中意未唔好再睇lo, 跟本就想追落去，唔追邊有咁多道德怪出黎

岩呀
香港咁差咪走囉

Hi how are you?

個過排先再出落去

唔想睇
再出死全家
唔出全家死

唔好啦，有心想睇架

其實我唔介意樓主走入人地屋企影野，只係覺得樓主post人地堆相係連登真係過左火，比著你見到你堆相比人擺上網你都唔好受啦

痴撚線由第一日個樓主出POST追左陣, 跟住慢到已經完全唔記得呢個POST
今日睇番名已留先睇番呢個POST, 仆你個街仲撚未完

宜家仲要走住黎屌,真心ON撚9
唔想人地偷你圖但係你又入屋POST人地D 私隱上黎

如果你今次去撚完福島都唔撚死嘅,
祝你有一日仆街死

BTW順手輕輕一推

香港好多人影廢墟相
但佢地都有守則要遵守，包括不透露建築物的地址、不破壞建築物、不帶走物件等

又唔見有人屌佢地

咪撚出post呀,唔撚想睇,屌你老母

一心想睇樓主遊記,點知越睇越過火位,最後搞到又係駡戰.
唔睇啦,希望樓主小心門戶啦,一支鐵筆一個鎚仔好易爆開門架

之前打左水印個啲圖，post埋先

急救箱，睇下有無抗幅射藥先

走前影埋間屋

又變罵戰

聞唔到酸味?

樓主信我
有好多人好似我咁想睇埋落去既

連登好多顛佬你可以當晒佢地隱形

岩啦，唔駛理佢地，繼續POST，最多咪坐監，有咩好驚

你都幾撚煩下
去日本禁區犯咗香港乜嘢法例？你咁撚正義咪掟封信去日本警察廳投訴佢等佢下次入境俾人拉囉
喺個連登入面鍵盤立國有閪用咩
我最睇唔起你呢啲人，諒你都唔會走去投訴啦
一堆垃圾喺度Cyber bullying 事主，冇膽誹類

你都痴撚線 我邊隻字講我會去REPORT呀?

咁就收聲啦
夾埋黎恰鳩人就覺得自己好正義，我呸。

巴打屌得好

其實都變左廢墟 樓主入去睇下影下有咩問題

分分鐘人地日本個屋主都wfc

道德撚唔好用自己把尺黎度人啦on9

你咪又係用自己標準話人間房廢墟
你識得屋主知道人地唔在乎？

食花生你就最叻

又要睇又要屌，成班正義道德撚

你咪又係用自己標準話人地

你識得屋主知道人地在乎？

Btw支持樓主

唔撚洗理班道德撚繼續出post

花生友一波強攻
道德撚失守道德高地

咁你肯俾相人睇未

我入黎都係想睇圖姐 點知又變翻一大篇文屌樓主

想問下樓主有無驗身check 輻射？

有，超超超健康x100000000000
幅射量長期維持負9999999

唔好再問

繼續行、見到...

呢個屋主竟然用啤酒桶布下結界...
咁聰明嘅方法都比佢諗到
我唯有放棄啦

好啦，大家最期待嘅畫面出現了，紅色指數

間屋冧成咁，下面會唔會有咸魚

其實點解要屌樓主

加水印加埋道德撚死全家啦

人地搵野封住間屋會唔會屋主WFC呀 on9仔

吊你快撚d生癌死 正垃圾野種 實日日入黎吊柒你條仆街on仔 d態度低賤到呢

吾你老母呀 樓豬做埋d on9野以為自己好撚型

咁我係咪の你老母呀 名都屌

Btw 有乜咁on9

擅闖民居
亂摷人哋屋入面嘅嘢

樓主d圖乜撚嘢咁巴閉呀？
偷就死全家？
識唔識咩叫分享呀 正契弟

嘩

同佢爭議做咩
你見佢地成班友都滿口歪理，就知道你點講佢地都係用錯曬logic嘅嘢嚟兜

摷完仲要影人D相post上黎
求其遮一遮就算

講真，淨低依d屋響主人家有生之年都唔會返到去
咁做咩唔比人影？影多d比多d人知道核災帶黎有咩壞處，而且樓主post出黎前都劃走左相重要位置，成班道德燃就好燃型咁好有道理咁
要屌就屌日本啦，件事係日本發生，唔該唔能中意就唔好再留言講道德
煩能到呢班燃樣

咪又係人掛上去 你話會變色就話姐

其實係藍色指數（右邊有塊藍布），姐係處於最安全水平

唔岩睇 唔想睇咪負評上一頁囉
屌你老味煩撚住哂阻住人追post
係要刷存在感博認同

啱
真係阻撚住哂

呢個真

佢有一張係post人全家幅冇遮，加埋另一張係靈位，雖然有遮但呢啲唔影唔post會好啲

人地w唔wfc都唔撚關你條道德撚事啦on9矇撚

人地樓主去埋啲冇人會去既地方影相比我地睇都仲

要懶有道德咁屌鳩人入屋影人地野 你班道德撚

咪又係覺得自己好撚正義咁屌鳩樓主

如果人地屋主咁撚care就唔會走撚左唔係到住啦

On9.. 屌撚晒你地班道德撚祖宗十八代個老母爛臭

閪呀

我屌你呀
我張張都有遮
你搵到一幅無遮嘅我即刻死全家
搵唔到嘅你今晚比老豆屌屎眼

你屌我做咩？我講下咩原因佢俾人屌都唔得？

係喎，原來全家幅有遮，呢個我講錯，sorry

但我屌返你呀，我講錯都要老豆屌屎眼？
你真係俾啲道德撚屌到個人冇晒EQ呀？

人地本身封撚左道門架屌你老母仲咁撚大聲話人道德撚
你去郊外行山見到有道鎖撚左都唔撚會爆鎖入去啦
而家講緊係犯罪行為呀已經唔只道德問題
你自己諗下如果d相係post去日本forum會點先啦
犯罪行為仲咁撚大聲屌人道德撚

你點撚知係屋主自己封呀屌你老母臭閪

你去撚過睇撚住人地封呀屌你老母

哦原來估計唔係屋主封就可以拆左佢然後爆玻璃入去既
呢個邏輯今日先學到
所有爆格犯都應該咁樣同自己解釋

又屈9我
幾時有爆玻璃

啲人看圖作文

原來而家入人地屋企影晒人地全家啲相都無問題
仲要係日本呢啲有肖像權嘅地方
連登班小學雞嘅文化道德係咪跌到落地核

我申請入封鎖區個時
政府嘅人第一時間係已經叫我唔好亂影相
話係肖像權同私隱問題
樓主仲係到大大聲話無問題
日本政府都係道德撚

你收皮啦，我肯撚定你入到去都會影
不過你有無影我都唔會知，因為你見到我比人屌到咁，一定唔會post上網
如果你真係因爲呢個po，無影到相，你就係傻仔，浪費機會
如果你影左，就姐係虛偽道德撚

唔影就叫傻仔 笑死我
咩浪費機會
我似你行入去咁辛苦咩
Send幾個email拎permission
就係仙台直接揸車入去啦傻仔

影人地全家幅黎把撚咩
個幾張全家幅又無紀錄嘅價值 又係人地私穩
影黎又無錢收
定係樓主想同我討論紀實攝影嘅意義？

不如你睇睇呢條link先
日本福島漁民紀錄片導演嘅訪問

入面有一段係佢反思作為紀錄者嘅身分
同埋紀錄者的倫理問題
不過見你講嘢咁小學雞中二病咁
幾句都睇知係無咩文化深度個啲人
你睇得明先再講

你又幾有深度呀
無啦啦po條link出黎拋書包 ，睇死你咪又係無睇哂，識少少扮代表

樓主弱智, 大家體諒包容下啦
佢冇道德, 所以全世界都係道德撚

又話人道德撚
直接同佢討論道德論理咩叫紀錄又話人拋書包
又話我無睇過 睇個幾千字要幾耐時間姐
樓主啲回覆真係笑死我

上面都有人講左睇廢墟有咩野一般唔應該做，加埋重要係開始解封的地區，佢唔聽都無辦法。

睇樓主打既內容都知佢份人戇戇鳩鳩咁 仲咁多人咁認真屌佢

睇段紀錄片就覺得入面講嘅係真理？話自己有文化深度？肖像權就唔講啦，樓主都冇影到人，全家福都有遮。至於你話佢周圍影都只可以話樓主唔守規矩啫，使唔話到又拉又鎖？巴士夠寫住不准喧嘩滋擾乘客啦，你唔上巴士日日去屌嗰啲大大聲講電話嘅人？
至於影張全家福有冇價值係你決定？即係你覺得自己文化深度足夠決定？屋主冇帶走張相，樓主幫佢數碼化左保存落黎，你點知張相唔會成為福島歷史嘅一部分？你啲思想咁狹隘係度講文化？總之一唔守規矩就冇文化？

仲係咁多人唔撚明白入人屋企影人靈堂 全家相係一件幾唔撚尊重當地人既一件事
無撚得救

Shinchan屌得好

其實講再多都無用
我亦好明白屌我嘅人係咩心理

唯一唔明嘅就只係，點解咁多人係匿名論壇入面咁認真，係現實生活中仲扮唔夠咩？

自己諗下點解得你地兩個屌我啦

我諗到啦，你呢個論調同羅范講：如果有問題，點解得兩個教師自殺呀？係一樣。

你個論調夠同民主黨一樣啦，其他政黨都有收政府錢，都有收共產黨錢

邊一個論調呀？請指出，唔好係度9答啦。

你咁好柒
Between唔支持影人靈位

真係好撚肉酸
輸打贏要

大家唔好再屌啦，d花生友又睇唔到樓主埋尾好慘架

咪係，阻住哂，咁道德又入黎睇唔怕沾污咗自己嘅純潔咩？

同藍絲講野一撚樣

香港係咁嫁啦 係要反對黎阻住哂

最憎人將人分類做乜絲物絲，你以為咁樣套一個類別去人哋身上就可以方便攻擊人？真係好幼稚。我從來都係覺得自己就係自己，我係覺得你阻住我睇post咪照直講有咩問題？成日咩黃絲黑絲咁掛係口邊真係好撚低能，同嗰個姓屈嘅文娼日撚日提住佔中一樣on9.

人就係咁on9
但相呢？

記住加埋水印道德撚死全家

其實你咪又喺度label 緊人～

係客觀事實唔係label

Sms同shinchan唔好內哄ok?
我地要齊心對抗道德撚

只想繼續睇圖，支持樓主更新。其他issue唔關事既人就唔好講咁多啦

影下風景先

橋上無啦啦停左架車

正常我唔會嘗試去開車門，因為通常都鎖左

但呢部車停左係條橋上面，車主好明顯棄車而逃
結果如我所料，開到

究竟車上有咩呢

live!

D水印

樓主做得好
咪撚理班on9仔呀

繼續留名

你地唔好得個睇字
幫下拖先得傢

總之吊你啦on9仔

我屌哂咁多道德撚死全家OK未?
唔鍾意就走係到吠吠吠
反而想知樓主係入面有無俾人見到
出快D

日日入黎吊柒你條仆街

你想睇咪出聲囉，扮屌人

又一隻護主狗

唔好理d無謂人喇樓主
與其打咁多字回應佢地
不如打多幾篇文比欣賞你既人睇喇

郁下就話人係狗真係好有道德喎，你啲虛偽撚就唔該摺埋啦。

係，我都唔再回佢哋，由佢哋係度係度自high算

有無話仲有幾多集

上咗咁耐高登連登 話人係狗呀 乜狗物狗嘅言論都見過晒 都知係發洩吓就算 但真係第一次見到一隻咁似狗嘅人 你差在無對住樓主fing埋尾咋

仲有大把貨

你事實係用緊班人既邏輯

比人拆穿咗就講人標籤人

走住黎屌

打開！一堆紙，就係無銀紙！

2010年11月30日

3月27日！！地震之後！！
2010年

係咁多

嘗試過開架車，諗住無牌駕駛
禁個制無反應

又live!!!

樓主真係好撚有叛逆精神呀

佢每張圖既一句說話都好有吸引力

架車揸到就過癮喇

一睇完知樓主係小學雞，肯定車都未識著，見佢影住死火燈制。仲要車匙都無話想試著車。

小學雞車牌都未有就想揸
禁個死火燈以為會著車
擺左咁多年九成都無電著唔到車啦
樓主啲post一個好笑過一個

樓主係揸開豪華車姐 禁制著車無問題

成隻護主犬咁衝出黎
Keyless go都要袋住條車匙先著到啦
你估真係就咁行入去禁個制咩傻仔
同埋都唔係禁個死火燈
有車牌未呀

咁撚認真 我真係笑撚左 笑撚埋右

其實樓主係咪淨係想周圍爆格然後偷錢/值錢野

個「遊記」一開始都好好地，之後變哂質，跟本唔係講緊嗰度景況係點

跟住有人屌樓主爆格 侵犯人地私隱 都可以俾人話係道德撚 呢啲人係咪喺街見到有人舉報非禮都會覺得呢啲係道德撚行為

兩個小學雞柒咗咪認囉仲死撐

柒左就潛啦

洗唔洗搵部唔洗匙既你先服呀 邊個7都未知

Agger

唔玩車，繼續行

見唔見到隔離大馬路有好多車
有啲司機望住我

呢間屋幾靚

火車路軌，就算企一日都唔會比車車死

啲人造坡整得幾靚

前面就係雙葉町啦
多數冒險家都係呢到出沒
唔知會唔會撞到其他人呢

To be continued
雙葉篇正式開始！！！

比個地圖大家重溫下先

突然出很咁快

咩車撳死火燈開車囉

我講禁制無話禁死火燈 唔好移下移下變左第2樣野啦 7左就潛啦

繼續撐

睇下你撐到幾耐

支那豬狗最叻係乜?
就係自己搶唔到既野都就要親手整爛佢

平時都唔撚喺人地遊記留言
你老母人地特登用石封屋你都可以搬開晒爆人間屋
快撚d 生cancer 死啦, 唔死都冇撚用
屌你老母臭化屎

樓主記得全部相落返水印唔好比網媒偷相
呢篇遊記留返係連登岩嫁啦
唔好揚到出去比人知 搞到香港柒出國際

on9
你又知屋主唔care?
你又知人地間屋可能對佢地好有意義所以先要封起?
屌你老母

有無人起樓主底？
我都係訪問下你親朋好友姐

樓主咁辛苦影相比我地睇，d道德撚仲扮哂正義

1. 利益問題
好心啦 個道荒廢左無人 ，而且樓主只係記錄，任何利益都冇獲得過，你地個個話佢「爆格」，我真係未見過有人會爆完格一蚊都冇拎過之後都繼續爆格囉

2. 尊重問題
樓主每幅相都有遮樣, 一d不尊重都冇

3. 法律問題
有冇犯日本法例我就唔清楚，但香港法例就一定冇，建議各位「律師」巴打睇番「本地」法律

支持樓主分享 d圖高質

係日本犯法叫人睇香港法律 做乜鳩
同埋日本係有肖像權 已經唔止係唔尊重

無論紀實攝影定普通影廢墟 都涉及好多道德同論理問題
樓主睇咗前面導演訪問條link 未呀
就算唔識咁深嘅嘢 都知咩叫私隱掛
唔通影人裙底都叫紀錄咩 定連登啲小學雞真係on9到咁

上面仲有人話欣賞樓主啲文 啲相好高質
事實啲相無構圖 不過都算啦
但係最簡單嘅水平都無 唔知仲以為樓主小兒麻痺
寫嘢又空洞無內容
真係我見過最低質嘅遊記

聞到浸酸味

以下内容節錄自紐約時報：

入人學校私人地方，當你有許可証，但影人啲相樣都唔遮吓，建議道德標準崇高嘅人仕寫信去屌。

吓？樓主去過嘅浪江區，啲居民已經係第二度落地生根？仲要求政府拆咗佢哋間屋？有冇攪撚錯呀？一定係失實報導，要寫信去屌啦。

呢個馬來西亞攝影師又係好離譜，偷入福島仲上片youtube, 一於上去投訴封佢ac.

抵啦垃圾，比人撚狗

咁你又咁認真覆
咁唔在意洗撚覆咩

唔識臭蟲論就唔好學人講啦，我係想各位道德聖人齊心屌哂所有冇道德嘅人，唔好選擇性咁屌，世界嘅道德係要靠你哋維持，加油

咁樣唔係臭蟲論係咩
駁斥唔到人就反指返人地唔識
仲低級過臭蟲論

最口臭既人一般係最冇常識既人

屌哂全部邊係臭蟲呀？

選擇性屌？
就拎你個馬來西亞例子

[–][福島県]nijikai 95 points 1 year ago
Fukushima resident here. It's upsetting to see this, to say the very least.

Not only is what he did illegal, but extremely disrespectful to victims of the disaster who had no choice but to leave their homes. Additionally, his post is full of misinformation about the disaster, radiation, and much more, specifically aimed at promoting the sensationalist image of Fukushima, rather than the truth.

Please help us promote the positives of our beautiful prefecture, rather than damaging its image further for posterity and internet fame.
由福島原居民開口屌，夠唔夠說服力？佢係咪又只係一個道德撚？

唔好道德撚前道德撚後將自己所作所為合理化啦

其實歷任校長本身都唔算係咩私隱啦，根本係公海嘢

屌
咁撚多道德撚

走啦道德撚！!

相呢？

呢個真係我睇過最垃圾既遊記

得啦,走呀嘛,唔好睇呀嘛,唔好阻住你地睇呀嘛

整假permit入禁區

攞左獎喎

不過樓主啲影相技術就真係9流咗啲

終於有啲人話俾班人渣睇

核災帶來毁滅性既持續生態禍害，成撚個太平洋咁就g9g，我係日本政府梗係唔想將咁丟面既嘢俾人睇見，更加唔想未來100年來俾人進入架啦
根本日本政府就係正在作惡，不斷掩鈽住佢地濫用核能發現所既禍害
根本日本政府就係唔止呢個發電所， 好多發電所附近都好受害者生cancer又唔走得又不能發聲

一班道德撚喺度屌生晒話乜柒犯法又肖像又剩，私甚麼隱肖甚麼像，一旦俾政府收回攝影者就係同人地個政府作對架啦，你地一個二個咁撚鐘意做判官又唔見你地可以打字鍵國？

係樓主影啲相就真係冇乜技術，不過並不能代表人地犯險走入去係一件壞事囉，食花生就食花生啦你地，挑。

又要笑 福島呢幾年係清除污染物之後，已經開返好地方比人返去重建同居住，火車都逐段通車，絕對唔係咩100年都唔比人入

同埋入福島災區絕對唔係咩犯險嘅事，如果你唔係勁到行入核反應堆，係本身係住宅區嘅地方留幾個鐘係唔會有問題

點解我知咁清楚？我呢幾年對福島好有興趣，前年浪江都未開放返個陣就去左小高行左半日，今年攞到政府嘅permission 遲啲會入封鎖區

福島核災係一件要好認真對待嘅事，個到係災區唔係一個景點，唔係比遊客觀光入去湊熱鬧，唔係比樓主入去hehehaha。你可以話你係入去紀錄，但係我又睇唔出你紀錄左啲乜，問你幾嘢係紀實又話我拋書包，淨鳩流流咁入去，左巢右巢咁都唔知做乜鳩

問你乜嘢係紀實又話我拋書包，淨鳩流流咁入去，左巢右巢咁都唔知做乜鳩

一句講完
你真係唔明日本文化，而同呢幅射唔係好似垃圾咁話清就清
你番你自己啦唉

垃圾iphone

日本人幾認真對待私穩你都唔知
仲好意思話人唔明日本文化
我話清除污染物姐 幾時話倒垃圾咁
你入過去睇未呀

繼續繼續

樓主鍾意去邊就去邊就係9流流，你攞住permit去指定位置就好有深度？況且樓主個post都仲未出完。

見到D水印好好笑

日本人私隱又點?
佢倒到成個太平洋都係污物唔同人講自己搞到幾一鑊泡又點同佢計?
事實係成個世界都喺度忍緊, 日本仔成日唔聲唔聲想蒙混過去
俾人走入去影相抵啦
仲幫日本仔
你入去住下囉

講倒nuclear waste 點夠歐洲美國俄羅斯黎 一直到1993年先bam 倒nuclear waste
不如你講吓日本係原發個時有乜方法停止contaminated water temperature build up
起蓄水設施都要時間

知人衰啦好啦, 所以你地仲要助紂為虐?

係你一廂情願覺得唔會有人住，乜屋主有白紙黑字寫住我唔返嚟住咩，你啲正確觀念好有問題喎

原來又係蝗蟲一隻

又試下N年後影樓主老母張靈位張相擺上網

就係同你講日本文化呀
仲問我日本人私隱又點
佢倒落海你鬧我有撚用咩 關我撚事咩
政府倒污染物落海 所以居民就係抵死
就可以入人地屋企

而家佢倒晒啲幅射落海係害緊全世界呀
仲同我講日本文化
日本仔剩係識收收埋埋
有人黎影相就告到佢甩褲
咁某鄰國有乜分別？？

同你講尊重下當地人，就話我道德撚
同你講私隱，你第一句就話我唔識日本文化
同你講日本文化個時，又話倒落海點點點
搬完龍門未？

樓豬個做法等同親連登巴打唔係屋企就入屋開人電腦睇下收藏左咩av一9樣

咩野叫倒晒d幅射落海jer,比中共洗腦洗到on99?

我永久封鎖樓主啦
打啲野on99咁

無知真係好可怕
係
話緊你地

一個二個為罪人辯護

今時今日都重用呢張圖?

呢張圖係出事無耐既模擬圖,估唔到幾年後都有人當真

要睇就睇呢d國際組織既報告啦唔該

拎2018 黎講有乜意思
要拎就拎頭一個月
你捅死人8年後唔駛賠命呀？

弱智?

大家咁話啦
我最鐘意呢啲嘢又講唔出剩係識得出口傷人既連登仔

屌你老母你自己睇返你自己post段片頭o個兩粒英文字點解啦

你意思係世界係和平既，日本冇將幅射嘢排落海既
係唔撚係先？

我只係睇事實,

點用凍土法,點處理冷卻水,附近水域既日方同第3方數據,全部都可以係原子能機構既report睇到。
而且科學雜誌都有講。

你呢d無腦既仇日二元分化撚根本只係咩野都唔識既on9。

FACT CHECK: Fukushima Radioactive Water Leak Chart
FALSE

However, that chart did not actually track or measure radioactive discharge emanating from Fukushima in 2013, or any other aspect of the Fukushima disaster. It was a plot created by the National Oceanic and Atmospheric Administration (NOAA) immediately after the Tohoku earthquake in March 2011 showing the wave height of the tsunami that followed. It had (and has) nothing to do with the flow or spread of radioactive seepage from Fukushima.

又柒撚左啦

呢段先岩
For public health, the levels of radiation are very low and far below levels that are considered cause for concern.

而家問你人地有冇泄漏你就話少少啫唔係下化
不如你出黎捅人一小刀然後講番同一句？

2011年

咩野叫捅人一小刀?
個天災定點?

如果你反核就應該憎晒所以用核能既國家包括中國。

因為所有有用核能既國家都有呢個風險。

但你話咩野倒幅射落海好明顯錯,因為人地已經阻止左好耐

同蝗蟲真係講唔到道理嘥口水嘥時間

同死剩把口既連登仔講嘢同樣浪費左好多時間
浪費埋右

條柒頭SMS係噉搬龍門
個龍門由福島搬撚到去加州

D垃圾講唔贏就話人道德撚

可能佢個龍門都跌左落海

樓主幾日都冇出，講中爛尾

福島啲輻射唔夠勁 殺唔死班強國狗
樓豬去咗內地核電廠自爆
有興趣可以去睇返樓主 [ 是日晚餐 食老納] 個po

繼續死剩把口

所以都懶得幫佢駁嘴

潛水就潛水啦
真係有道理嘅又怕咩講

前幾日停載，今日復刊

真係有道理你駁咗我呢句先

「日本有冇將幅射水倒入太平洋」

你剩係答有同冇就得

不要諸多廢話，幫政權助紂為虐！

剩撚係識拎堆數據cap 圖出黎
事實呢？當人盲？

好睇唔起你呢啲人
死剩把口無視事實

我都唔知有定無
倒唔倒落海我點理得咁多 又唔見你去鬧日本政府
關我鳩事咩走黎屌鳩我
不如樓下公園隻狗周圍屙屎又過黎屌鳩我呀
做乜姐你 我一路都係屌樓主唔尊重當地人
係你一路扯開個話題
不如你又答下我樓主咁做係咪完全無問題

龍門入你擺～ 飄移境界～
藉口一堆

你追post 睇清楚username 先講啦傻仔 成隻癲狗咁
我從來無討論過任何倒輻射落海嘅討論
我一路講緊唔尊重人 係你無啦啦話我唔識日本文化
又話倒落海點點點 個龍門真係比你由福島搬到太平洋中心

睇清楚啦柒頭
倒落海就可以影人私隱咁嘅道理都講得出
你個腦就真係同啲輻射倒撚左落海啦

有定冇呀Gatekeeper?

樓豬不如起過一幢新樓？

日本無將幅射水倒入太平洋,係因為正式同後備冷卻系統因為海嘯而停機,之後過熱爐心熔左,怕會惡化所以噴水冷卻。

點叫倒水入太平洋?

到凍左少少就用凍土同起牆方法去阻止d水漏去海同泥土。

之後起好冷卻裝置再將中度污染既水存起。
超低污染既水再過瀘減接近無幅射先排去大海。

我比你條link有晒日本方同第三方數據,長期比國際check住。

冇？？？
咁你都講得出
我同你冇乜好討論
繼續死剩把口

你可以話盡力阻止但阻唔到
同一條友話我想盡力阻止自己捅人一刀但最後捅咗落去一樣
發生咗既事就係發生咗
但佢地可以繼續爽YY咁用核能賺錢
掩鉓佢地唔想俾人知既真相
想人忘記件事

世人應該阻止呢種邪惡既行為
而不斷既揭發就係方法之一

咁鐘意韃文就睇晒我俾嗰啲嘢佢
你睇佢釋出既幅射物其實足以殺人

快啲出啦

即係你係反核撚啦?
係就應該反全世界用核能既國家,
應該要屌大亞灣

明明香港咁近有兩個核電廠唔屌走去驚
三里島,福島同切爾諾貝爾

點解每次追呢個post都有得笑
sorry呀樓主本身諗住唔再入黎睇你爆格但係樓上巴打講野真係好好笑
因為日本都倒輻射水落太平洋所以樓主都可以影人私隱
因為你地唔知日本都倒輻射水落太平洋，所以你地唔識日本文化
無野啦我都係出返去先，多謝一班正常既巴打推返高個post既學術水平
你地真係好偉大

一入到市區就見到有窿入，不過進度比預期落後好多，同埋已經睇到厭厭地，決定放佢一馬

行左2個鍾，都仲未行夠3分1，呢個時候我靈機一觸，諗到點先可以追番個進度

無錯！就係單車！呢到通街都係單車，而且全部無鎖，
這才是真正的共享單車

呢個腳stand唔識點整上去
好硬
搵下架

又見到可入侵廢屋
無視

行唔夠廿米，發現新目標

呢架睇落唔錯

講到呢度就係關乎尺度既問題

在我看來只要佢唔擺身份證明文件呢啲敏感資料上黎
基本上係why not?

你覺得why not 姐
人地日本人唔係咁諗 你就真係唔識日本文化
Btw而家樓主連單車都想偷

樓主fan屎表示樓主俠盜嚟
再嘈樓主入埋你屋企

事實佢地真係WHY NOT
我唔止識日本文化, 我仲係副職教日文

死剩把口, 連登有你

龍門呢啲嘢
人人都有
你比較多

又就來1001

又講呢個馬來西亞仔 唔厭架咩
上晒reddit比福島人屌佢完全唔尊重當地人 爬返post啦
代表樓主多謝你幫佢撐咁耐

成板日文你同我講馬來西亞
連登仔乜都識呀